其實點解冇人破壞衝鋒車

破壞到佢揸唔到
啲差佬咪冇得行動
然後be water